致：如今還不肯罷工的香港人

6月9至今，五大訴求一樣都未得到正面回應。

和理非盡了他們最大能力，每星期和平遊行表達訴求、道歉行動、遍地開花的Lennon Wall、每一次文宣工作。

勇武亦不斷賽後檢討，每一次行動都變得成熟和進步。但奈何亦有樽頸時候。

如果再不轉型做罷工抗爭模式，

不幸被政權逼死的人，帶著遺憾。
身受重傷的義士，白白流血。
被捕的抗爭者，坐上政治冤獄。

以上都是為你走出來，勇敢對抗港共政府。

這次如果不幸輸了，相信未來再沒有人為你發聲。

社會靠人民運作，政府是人民公僕。

主權絕對係你地手上。

眼見社會各樣不公不義，
如還有良知，請為你自己和下一代站出來罷工，
去推翻這個腐敗醜惡的政府。

如其他手足巴抗所講，今次輸咗，真係永不翻身。

而且今次革命，比中共試晒你地香港人底線。

所有野做到出晒面，警黑聯手，唔跟足指引開槍等等

香港人仍然吞聲忍氣，又或者視若無睹。

未來兩三年，一定會產生巨變。

再無法發起社運，面對社會信用評分，上網要翻牆等等

巴打們 我求你地入泥睇睇
求你地幫我推
我想休息一下
日頭去夢遊 夜晚就推post
我就係想頭一頭

雙普選比獨立調查更重要

如果去到8月，都發起唔到罷工。

對唔住，我真係灰晒心

自私活下去，繼續辜負年輕人

狗鐵投訴熱線

推

趕狗入窮巷必遭反

不肯罷工既人衰過狗

你地下一代生活，每朝早都要爹親娘親，不及習近平親。

家家戶戶都要有一幅習近平照

再唔走出黎，冇人再發你發聲，冇人為你企出黎。

你下一代生活在香港市呢個''福地''，有事搵警察被抗於門外。人民生活受唔到應有保障。你子女辛辛苦苦搵埋血汗錢，去進貢比習大大。

負評既出黎講句啊！

50年不變係一個笑話，一半都未過，一國兩際已經腐蝕晒

一國兩際只係變咗外交官員用黎搬龍門既方法。

唔撚推啦，睇到就睇，反正醒咗既都醒咗。

幫你整咗張文宣圖 加油

多謝手足 其實我文筆好差，本身純粹發洩心中不憤同鬧醒香港人

如果罷工運動，我真係好會心灰

政府，警察一切持續既惡行唔會令我灰

最令我無望既，係香港人唔支持香港人。

唔洗灰心, 即使罷工唔成功, 仲有好多方法去抗爭
我會做多啲文宣希望可以令到多啲人參與
會證明到香港有好多人都支持依個運動
加油！可以失望,但不能絕望

遊行唔理，勇武而血喚醒港人又叫唔醒

罷工真係唯一既路，亦係最後手段

唔成功基本輸咗八成，只係覺得好對不起所有義士

發過夢上過前場都知，佢地最有良知、有愛心、好善良既人，我敢講係香港最高質既一群人。

唔明點解佢地要受傷要坐監，佢地都係想社會變好，為自由為民主而戰。